唔知由幾時開始就無乜再睇動畫

大約由11、12年開始就無乜再睇
全部都係廢萌、劇毒、亂倫、戀童向
再唔係就中二病、主角無敵、超能力對戰

你老母想有套正常啲都無
得返好少啱睇，例如孤高之人。

ggo

啱㗎喇 唔好再靠近動物台啲垃圾

OK

都係配合市場需求姐

55

#metoo

其實係樓主先有問題

咩人咪會揀啲咩戲睇

唔講真係唔知孤高之人有出動畫

Re0正呀

真係無咁灰，每季點都有1-2套唔係樓主講個幾類既新番睇得下
我覺得似樓主唔搵多

想知樓主買左幾多bd支持動畫業界

咁你咪咪撚睇囉 講到自己taste好高咁

屌我都係

雖然唔多
但每季都應該有值得睇

又一個
你睇得k-on，京亞尼之後又係講高中音樂
題材仲要嚴肅好多既"上低音号"反而無睇
你講呢句野已經無說服力

雖然近年廢萌真係多左
但係動畫制作成本低，而且漫改輕改容易
都令到有啲日劇唔會做/唔敢做既出位劇本有上電視既一日（因為漫畫/輕小說本身已有讀者唔怕無人睇）

無追新番幾年只睇粵配

好黑暗，好有深度

係

咁熟口面既